{"translation-revision-date":"2021-01-12 07:59:18+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Align Last Block":["Justera sista blocket"],"The last inner block will follow other content.":["Det senaste inre blocket f\u00f6ljer annat inneh\u00e5ll."],"The last inner block will be aligned vertically.":["Det senaste inre blocket justeras lodr\u00e4tt."],"Rows":["Rader"],"Columns":["Kolumner"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor-components\/grid-layout-control\/index.js"}}